今時今日緊係靠美帝去制衡港共㗎喇，幾時輪到垃圾泛民？

個議會不公不義不倫不類，走去選既同走去投票既全部都係弱智食屎狗

老衲出post 無衲feel. 呢隻衲dee 好有可疑。

泛民鬧DQ都唔見佢地咁落力。

衲dee精神又分烈

衲dee幾時出選取代馮檢基

你真係學得美帝會制衡港共??
唔好傻喇
依家香港仲有利益關係喳
白痴仔

衲dee十句有九句假,但仲有一句真,呢個post就係

你同老衲躝

衲dee 唔係fake 係曲。

今朝只係有食藥。

反共第一人